如果唔係有動畫，只係果幾個聲優，可以紅嗎？

答案好明顯

你講緊咩?

聲優仲有為外國劇配音, 開演唱會, 拍寫真同拍劇

名都打錯 點講落去

只係價錢不一嘅雞
不值一提

都唔靚

蒙頭一流

做得聲優一定識唱歌